［童心未泯］有冇人好鐘意玩推銀機？

細個成量冒險樂園玩推銀機
不過依家冒險樂園貴到玩唔起
奇趣天地d機又好舊
有冇巴絲有推薦地方可以玩下推銀機
手好痕

夾公仔機亂入

夾公仔都好正呀

手機App頂住隱先 出去玩好貴

Mk88

玩完一陣頂唔住

係唔係好多機 聽人講話好多機都冇咗